聽日全民罷工，罷市，罷課，一個都不能少

DLLM, 無政府，無警察，無法治狀態

我要將三罷post推晒上熱門

推